失戀了！！！C君終於宣布求婚成功！！！

恭 喜 恭 喜 ！ ！ ！
C君與未婚妻黃天頤宣布拉埋天窗，並冧爆hashtag「共你熱戀可抵擋冰天雪地」嗚哇！好sweet呀
小美在此恭祝一對新人白頭到老，永結同心！！！

鄭詩君 i love you！！！

小英含淚忍痛祝福。。。無用再傷心另一次。。。

洪仔結婚既話

要拉埋吉妹上ifc了。。。

洪仔食好多女 放棄啦美人

咁靚仔，把口又浪過油，抵佢食咁多女嘅

傷心到連自己個名都打錯

你好有當年瓊姐既風格

上次演唱會麵講左搵黃翠如做兄弟

ON9

都*

屌，真係好嬲，要講幾多次我無
佢癲架喎周圍撩交嗌又踩呢個踩個個搞到神憎鬼厭，我除左唐姨全部都係吹奏我鍾意嘅藝人，何來有瓊姐style？
我有紅字「哎喲喲」？有無佢口頭蟬「又被我秒」？

講到口都臭撚埋

無瑕分身返香港睇呀嘛

小英你完全憑直覺覓對象

小美！小美！係小美！

模糊地迷戀君一場 就當風雨下潮漲

又發癲

如果真的太好～～～～如錯看了都好～～～～

Din yuen mei

不想證實有沒有過傾慕

如果波比太好
如錯看了C君
不想證實有沒有過ronald
是無力 但智斌 像榮 像偉
誰又會 似鎮宇得更好

你鍾意嘅人都結曬婚你點睇

Me still have Wing Shing Hung

仆你個街又作得幾好喎衰鬼
全部都係小美的愛

你覺得唐姨幾時結婚

睇咗做C朗

今年 唔知點解，直覺

佢有女朋友了

救命 好懷念

我玩高登個陣king jer真係好好笑 好似癲狗咁，全部紅色大字同哎喲喲 淫kay個單fyi笑撚死我

想當年人瑞拎左影后佢出個post

小美最多都係瘋狂吹奏扯到上天花板打j格劍屌屎忽排卵高潮射精授孕 炸嘛

煲新聞被求婚

好撚記得佢一開頭玩fb係叫慈雲山鄭列瓊，俾人問佢做咩改名佢就話「已搬離慈雲山」，收尾被人踢爆已賣盤

扯到上天花板同埋紫字色「齊來瘋狂吹奏」

最佳人妻

其實我美邊度似柒瓊
我美淫賤好多

唔好嬲啦 我地知你唔係瓊姐 都唔同style

小英?WHO?

玲玲玲玲我有野問問我老婆係乜野人
C君好男人過幾年就結婚

我已經無力反駁，鍾意話我似瓊姐似打手講撚飽佢，我都係會繼續吹奏我鍾意嘅藝人，唔岩睇咪過主囉！娛樂台係講八婆野架啦唔通祈禱咩？如果唔係「宇宙第一美人」出娛樂post，有第個出佢地都係會咁講，慌死唔係因爲自己個啲垃圾post無人睇走嚟話我煩

佢舊菜好衰，講到結婚個地步先嫌佢地中海貧血撻Q

我都覺佢條舊菜好賤
拍拖都知人地咩事架啦
又嫌人地又拖人地咁耐
最撚憎呢種人 咁大個人都重拍散拖咩
拍得拖都諗結婚架啦

你個ex擺明係賤人 係廢人 你咪為佢廢神 咪害己害人

係咪咩西瓜

睇錯左C朗

屌我都係

第一眼睇錯以為C朗

恭喜c君

boom支筆好好聽

恭喜C君！！！